【PowerPlay HK】遲來的「2.0」－ MAZDA MX-5 RF facelift

肥John

肥John 真心係Pro，media當中算好敢言，又講到重點👍🏻

題外話，其實睇開香港車評，有d真係一般.....

Automomo - 狄sir係有料，令人想聽落去，但每次講多少少就俾小松亂入搶野講，但又唔知自己得過大聲同傻笑😂 (反而配音講泊車同heel and toe幾好)

Menclub - 男人與車的故事幾好睇，撇除有廣告成份😂 但真係頂唔順好似Bob個肥佬

果籽 - 坦白講一開始覺得麻麻，但係睇得出Lawrence同阿Gin不斷進步，特別講新的士嗰一集真係笑咗出嚟

拍車男 - 鬍鬚佬係爭在小小寒背冇乜自信冇乜台型，overall 都中規中矩，唯一唔滿意有兩樣嘢，第一就係一開頭介紹馬力扭力嗰個Bar chart無標準，第二就係講車廂空間，成日強調自己168 cm，有啲車明明係睇落空間好窄，死都話其實唔錯🙈

Top gear HK - video好睇過本雜誌，不過d 色真係tune得好古怪，有少少似desaturate左嘅e沖c效果😅

Opencar - 剛subscribe 未開始研究

鍾意睇車書嘅你，誠意推介Milk motor club，認真製作圖文並茂👍🏻

👍🏻👍🏻

試車片愈多人拍愈好
百花齊放
質素既野，有競爭先有進步

冇認錯嘅話
鬍鬚佬好似以前喺果籽講車講gadget，咩gadget guy咁樣
佢之前蘋果講車覺得非常一般
轉咗YouTube拍車男之後又覺得佢好咗好多

Top Gear HK 愈來愈好睇, 反而menclub auto 真係差

肥John 就好到無不得了👍

條片好似係重新upload,好似一段時間前已經睇過

肥john > top gear > 果籽(搞笑成份高) > automomo (好悶...佢把聲 又長氣勁多重複描述) > 拍車男 (佢把聲太過陰聲細氣無自信 聽到人好辛苦)

但肥john成日試舊車... 好多新車想佢試佢又無出片唔知想點
top gear 睇長期測試好正

Menclub而家淨係講埋d舊車冷門車都唔知做乜鳩

拍車男真係好似毒撚講車咁

認同個 bar 冇料到，好似新片 canbus 64hp 條 bar 咁鬼滿，傻的嗎

冇軟頂

肥john係咪未做大無乜代理搵佢試
Menclub個兩條柒碌真係睇到火都黎但又乜都有得試

講"貼地" 嘅要睇 car通

個拍車男都唔知有冇報大數
聲稱168cm但部部車個軑盤都去到佢個鼻尖位
咁撚高大,緊係部部車都話後座空間夠啦

靜係睇蘋果動 - GIN
覺得佢幾靚女先睇

幾時出新cx5

見到menclub個兩個mk佬都唔想睇

拎肥 John 同其他唔識講車嘅比有d 侮辱左佢wo

肥John 近排好多宏益嘅廣告

肥仔law呢？

佢宜家upload左係facebook隔一排先youtube

反而Maza 6 wagon三十二萬進取好多

肥John 車評都詳盡，由背景到架車嘅表現都有講

menclub 啲車都幾特别，不過試車嗰方面就短咗啲，同埋個肥佬comment來來去去都係三幅皮，有時叫個車主出嚟講兩句嘅對答又無謂

TPHK 出片量叫穩定同埋新車都多，試車同有時整啲series 都整得有心，質素整體都唔錯，不過就有時太多遙不可及嘅車

automomo就真係笑聲同9up 多過車評，btw有時喺電台聽狄港生講食都幾得意

其他冇跟得好貼，不過幾鐘意opencar 個主持親身上陣試拖頭